\begin{titlepage}
    \begin{center}
        {\scriptsize
            Государственное образовательное учреждение высшего профессионального образования\\
            ``Московский Государственный Технический Университет имени Н. Э. Баумана''
        }\\[3cm]
        {\LARGE
            Отчёт по лабораторной работе № 2\\
            по курсу ``Операционные системы''
        }\\[4cm]
    \end{center}
    \begin{flushright}
    {\normalsize\large
            Студент: Васюнин А. Н.\\
            Группа: ИУ-7-61\\
            Преподаватель: Рязанова Н. Ю. 
        }
    \end{flushright}
    \vfill
    \begin{center}
        Москва 2015 
    \end{center}
\end{titlepage}
